炒左兩年股，輸左8萬又打返個和，為左乜？

我頭兩年都冇賺

今年好難唔賺

你咪賺咗8萬

分注同選股 最老肚 但最穩陣

個本幾大？贏過八萬都唔錯

輸wo

都叻啦贏得番

贏左經驗

岩

買標普500 etf算啦

贏番仲想點？

為咗賭個下癮

放咗

咁你又post 上黎

叫你腳踏實地返工抖份糧做港豬。

贏得返就係開始

唔使錢玩咗兩年冒險樂園

開始再輸過

賭得就預左係閒錢